有邊套戲你最想佢出續集?

頭文字D
句句對白都識背咁濟

早幾年又吹到會拍, 有晒角色演員表又有晒劇本
而家乜春都冇

好多經典嘢一出續集就衰
又或者係因為第一集太好自然對續集嘅期望會高咗

烈火戰車

同鄭伊健講
你條女3萬蚊過夜呀

district 9

李連傑套倚天屠龍記

dredd

jumper 越空行者

e健嗰套已經係第二集 叫極速傳說
第一集好似係華仔

潛行凶間

呢套太過美好結局 好似limitless咁

個idea都玩得好盡 再寫可能點都冇第一集咁爆

大都

爆足一周

無杜生做阿木咪撚出

魔間行者